絲打介唔介意男朋友靚女過自己？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

如題

sheshe？

咁不如你打扮成男 佢扮女

講乜鳩？